Ce soir : préparer chapitre 2
Quizz 2


Demain matin : finir chapitre 1
Quizz 3
Préparer chapitre 3

Ajouter lien Quizz dans PDF

[chapitre 1]
- sommaire journée ?
- mettre sur Github
- timings
- préparer démo write, plan, apply

Avantages de Terraform
- déclaratif
- idempotent
- pet vs cattle

[chapitre 2]
provisioners
backend
modules
tfvars
utilisation de modules upstream
style conventions
for loops
for_each, count
splat expressions
dynamic
lifecycle
workspace

MODULES
PROVISIONERS
